# Interpreter ДОРАБОТАТЬ
Паттерн Интерпретатор (Interpreter) определяет представление грамматики для заданного языка и интерпретатор предложений этого языка. Как правило, данный шаблон проектирования применяется для часто повторяющихся операций.

 

### Когда использовать Паттерн Interpreter:
Интерпретатор следует использовать когда вам  необходимо интерпретировать запись в другом языке и тд. Как один из примеров может служить перевод римских цифр в арабские.

### Участники
* AbstractExpression: определяет интерфейс выражения, объявляет метод Interpret()

* TerminalExpression: терминальное выражение, реализует метод Interpret() для терминальных символов грамматики. Для каждого символа грамматики создается свой объект TerminalExpression

* NonterminalExpression: нетерминальное выражение, представляет правило грамматики. Для каждого отдельного правила грамматики создается свой объект NonterminalExpression.

* Context: содержит общую для интерпретатора информацию. Может использоваться объектами терминальных и нетерминальных выражений для сохранения состояния операций и последующего доступа к сохраненному состоянию

* Client: строит предложения языка с данной грамматикой в виде абстрактного синтаксического дерева, узлами которого являются объекты TerminalExpression и NonterminalExpression
